[有片]琴晚now錄到有人嗌成面血個隻警犬係比自己人打

大概10秒左右
麻煩大家幫手share同backup

推

大家幫手將呢條片散佈出去

一出現已經傷左點睇到邊個打？

咩都睇唔到

我都想問點睇到

其實睇唔到

開聲聽下 有人嗌佢地自己人打自己人

話睇唔到個啲 唔該開聲

睇定開聲，聲音同畫面都唔一致

Ok shared

畫面都冇 冇咩意思😥

唔係話唔信
但嗌就係？

可能仲有隻警犬有良心呢
一野打落自己人到

琴晚班義士手無寸鐵點樣打到班狗爆哂缸呀
同埋再講多次 唔該開聲聽

睇下先啦

仲以為有片 得把聲有咩用

唔係好夠強證據

可能你地唔明還義士們清白有幾重要

琴晚阿聰sir岀黎就係攞呢件事岀黎指責示威者 將成個波推哂比香港人

佢成段說話簡直完美演指鹿為馬

好似有片係比人打

係咪指香港人打香港人咋

笑7死

會照屈係比示威者打, 至於果句會話了解過, 當時係有幾個示威者自己打起上嚟, 所以有人咁講。

呢個政府同差佬有咩唔敢做?

香港01 呢個post任你抄

有片係比示威者人士打咼

片？

我有片係你打呀

我有片你老母比狗屌呀

有條直播片影住被佢踢頭呀沉撚咗嗰個post佢啦， 沉撚曬所有嘢佢啦屌

蘋果片
啱啱隔籬post有人貼

有片放上嚟咪又話人篤灰
人哋最後打官司咪又係用嗰條片 人少少你唔撚講呢就冇人當你啞嘅

嗰頭講完嗰頭就有戇鳩放片 你睇下你哋 你老母伸手黨臭閪 自己搵啦依家條片上咗嚟喇

佢地紅底 會出post 我切柒

一睇就知鬼啦
左手打右手冇野既

真係睇唔到係黑警自己打

自己人咩意思先

推！！！！！！！！！

聽聲就知道？連登仔係勁既

呀蛇自己人打自己人唔洗你教

有冇圖cap到，真係睇唔到

推到妓者入黎抄俾全港市民睇

睇唔到

擺到明係圍毆佢架啦
一陣話係警犬自己誤傷 一陣又話係扮示威者打自己人
唔明點解作咁多陰謀論出黎

冇圖冇意思

話自己人打自己人果句係邊個叫出黎

ig fd

負乜野皮
的確係有片
仲睇到我好開心
有人擒左喺黑警上面
有人踢多兩腳
片入面冇人俾人拉

廣傳 12號會出黎嘅義仕記住抄呢兩個號碼係手或者背咗佢 侓師電話

26081400
6549 9452

有冇人有琴晚12點, 長毛(示威者)喺立法會俾狗打到瞓低, 再俾十幾隻狗掉入狗鬥嘅片/GIF

佢地廢架

係咪自己跌落地撼親咋

立法會議程寫明，12號三讀會同一日進行！
咩係二讀三讀？
簡單啲
三讀通過＋777簽署＝法案立即生效
議程：

首讀二讀三讀解說：

我都想信你
但單憑背景錄音就當係？
你又知條友係講緊個警察件事？
乜鳩都睇唔到就落判斷你同藍絲廢老有咩分別？
見你推得咁行仲等我興奮左3秒
屌你老母弱智就出少句聲當幫忙啦

。

當個主題出呢個廣告 見到個阿伯笑笑口望住 主題

唔知點解笑咗出嚟

出晒片喇 有班撚樣借機騎上去又圍踢佢

公道啲講 嗌自己人就代表自己人打自己人？

可以係自己仆街或者俾人打，然後警話自己人指有自己人受傷

真理同公義唔係睇片面之詞，你咁樣同你反對嘅人有咩分別？

好似立場定蘋果live 全程近距離影住
我去睇返係幾分幾秒先
大家都幫幫手

有冇link？

唔推唔得

又要威又要戴頭盔

今次講到明齊上齊落，所以係圍你係冇錯喎

單憑嗰句嘢就話警犬打自己人真係冇乜力喎
蘋果條片真係見到d人圍個警犬喎
唔係唔想幫口 但嗰句嘢真係冇乜牙力

呢條片值錢 藍絲 以後渣住條片就可以作文

推!!!!

班犬無當過示威者係人

但係有條片影到成支鐵支插埋佢雲「正」

補link. 係咪同一件事黎？

有個咁既黑警fd係ig post左段咁既野

做狗fd

1:12-1:19

平時睇佢講嘢已經唔經大腦
點知依家仲要幫警犬，我諗佢連今次反緊乜都唔知

黑警又有工傷

我笑撚死
宜加邊個係暴徒呀

push

留手？ 我睇新聞海富班狗點挑釁完示威者再捉人出黎打wo

屌你老母你地班黑警自己睇 依家係邊個打撚到你地手足成面血呀

係你地班黑警呀屌你 屈鳩班示威者

屌你老母

推左先

有冇片
即刻幫手Backup

臭雞淨係識係屋企睇片就咪撚評論啦
你冇撚資格評論啊

好似聽到咩事打自己人

為反而反？

OnL9

起身個下已經成面血之後先比鐵支扔中

做得黑警預左 收皮黑警

都唔明點解呢句野就幻想到係差佬自己打自己

如果係示威者質問佢地點解香港人都要打自己人一樣好合理

睇佐幾次都係睇到佢一出現已經傷佐
呢啲冇證據嘅嘢唔好傳啦
盞比啲位五毛入 又誇大其詞

留名

Del哂所有做犬既朋友電話，永不再見

差未開槍咋 留手 當打狗咁打

唔盲咪算佢大命囉 有人性就放低盾牌衝返轉頭啦屌你垃圾狗

似係話緊班示威者係自己人（香港人）打自己人（香港人）咁解

pish

岩岩見到朋友share 黎，唔知like 唔like 好，其實多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

呢段片蘋果有完整confirm係比其他人打
大家唔好再傳 廢事有位比五毛入
或者其他中立既人覺得d人打完警察再屈警察
再傳落下只會更多人同情警察幫警察

仲要咁撚多人like

雖然成件事好鬼
但明顯睇到係咩人做啦

已經入啦
成班廢中盲撚
有冇巴絲一齊入去屌鳩佢地

Push

正常點會主動打警察 街邊五毛都唔理
會唔會係挑釁？